TO扭蛋機公司: 你個嘢壞咗呀!

SmallToys Vending扭蛋機公司呃細路! $30都呃, inbox 又唔覆!唔該你快啲整返好德寶商場果部Toy Story扭蛋機機呀! 否則後果自負!哼!
.
.
.
.
.
我好想要果隻胡迪呀鳴嗚嗚

30蚊咁貴

貴都算重要屙唔出!

自從知道可以成套買之後唔會再扭